香港消委會氣炸鍋測試：貴不一定好

氣炸鍋可無油炸出香口美食，深得用家歡心。但消委會測試 12 款氣炸鍋時，發現以不同樣本氣炸後的薯條內含的致癌物質更相差 68 倍！以為越貴越好？消委會測試發現 HK$2,080 德國寶竟不及一款 HK$298氣炸鍋要好，而最高分的氣炸鍋就有法國特褔 Tefal 及以下另一部，來快看看哪款氣炸鍋最值得買！

⋯⋯
總合而言，法國特福 Tefal（HK$1,498）及 ⋯⋯

典型支那野 偷人技術 將節省返嚟嘅研發嘅費用 改良再 嚟低價出售

早排用匯豐信用卡啲分換咗部tefal 估唔到執到好野

其實氣炸鍋有咩技術？

潔廁得？潔廁唔得！

冇 只係熱風焗
其實你用焗爐都做到一樣效果

緊係買Philips啦

呢個都算係政府中最做到野既部門

中國寶真係唔係浪得虛名

點解相差68倍咁多?
唔明

咁又未必，入櫃式果啲大牌子既易潔塗層做得好啲，釋放致癌物都無咁勁。Tefal本身造開易潔塗層，高分都合理ge...
BTW, 德國寶 呢個牌子成日搵OEM再貼自己牌落去扮高檔野mark up價錢